{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045008",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성(백암) 스테이,오늘 무인텔"
    },
    "text": "本日、無人テルは計26室の客室を保有しております。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 宿泊施設では、お客様のために10種類のウェルカムドリンクを無料で提供しています。 また、バリスタ手作りの珈琲、ラテ、エイド、ミルクティーなどのドリンクをすべてのお客様にご提供しています。 快適で快適な休息環境を提供するために、高級感のあるグースダウン寝具類と抜け出せない麻薬マットレスをすべての客室に提供しています。 また、空気清浄機が全客室に備えられており、爽快な休息を取ることができます。 客室には65インチ以上のスマートアンドロイドTVが設置されており、様々なコンテンツとVODを大型画面で鑑賞することができます。 この宿に対する訪問者のレビューを総合してみると、きれいで静かで施設が素晴らしいという評価が多いです。 ただし、いくつかのユーザーはタオルが不足しているという意見を残しており、シャワーの時間間隔に留意する必要があると話しています。 また、カフェの営業時間を確認する必要がある場合があります。 でもだいたい宿に対する満足度が高く、多くの人がよく利用しているという意見もたくさんあります。 宿泊施設は清潔で親切なスタッフが運営しており、コーヒーやドリンクサービスも良い場所として評価されています。 部屋の内部も満足できますが、周辺に食事する場所が不足しており、駐車場の掃除が不十分な点が残念な宿です。 全般的には良いサービスと快適で清潔な環境を提供し、おすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "本日、無人テルは計26室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では無料で提供されているウェルカムドリンクは何種類ありますか？",
            "answer": "宿泊施設では、お客様のために10種類のウェルカムドリンクを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "バリスタ手作りの珈琲、ラテ、エイド、ミルクティーなどのドリンクをすべてのお客様にご提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "高級感のあるグースダウン寝具類と抜け出せない麻薬マットレスをすべての客室に提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室に備えられている設備は何ですか？",
            "answer": "空気清浄機が全客室に備えられており、爽快な休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "客室には65インチ以上のスマートアンドロイドTVが設置されており、様々なコンテンツとVODを大型画面で鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "宿に対する訪問者のレビューはどのような評価が多いですか？",
            "answer": "宿に対する訪問者のレビューを総合してみると、きれいで静かで施設が素晴らしいという評価が多いです。"
        },
        {
            "question": "宿に対する満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "全般的には良いサービスと快適で清潔な環境を提供し、おすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "どのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で親切なスタッフが運営しており、コーヒーやドリンクサービスも良い場所として評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の欠点はありますか？",
            "answer": "周辺に食事する場所が不足しており、駐車場の掃除が不十分な点が残念な宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 500
    }
}